講開又講，猁迷子上年歐聯亞軍今年講緊英超歐聯雙冠

又抵呢位手足貢串

我利幾廿年黎年年都鳩衝冠架啦，講到淨係今年嘅事咁。
捧對波捧到咁無自信就咪撚捧啦

我真心覺得佢地今年有機

佢有講錯?係衝緊冠喎 衝姐又冇話攞硬

比D信心自己啦

我地利物浦
係唔會自滿

利物浦 皇朝 千秋萬世 永不倒下打YNWA

屌奶星我出po撐鳩你地啊，
咁撚敏感

完季就比d掌聲自己 下年再努力

友誼第一 比賽第二

季初利迷:This year is our year
季尾利迷:Next year will be our year

已經分唔到ching係真心定假膠

希望痢狗今年可以拎到佢人生中的唯一一個英超啦

針佢ok